AI生成動畫挑戰 AIによるアニメ生成の挑戦

一如我所料
AI寫歌，AI寫劇本，AI畫漫畫，AI整漫畫，AI整遊戲

Ai寫ai先恐怖

logic上唔係冇可能寫到一個畀自己更聰明嘅ai咩？

JC STAFF有救了

而家既AI algorithm係教佢點去學習 處理某種問題時做得更好
面對呢d問題 而家既AI已經係做得好寫佢出嚟既人
咁係咪更聰明?
Strong AI 成個人咁諗野 就十劃未有一撇

叫AI整一樣野 要比100個example 以上去train佢
唔係變岀嚟
所以